［全世界同我入黎］攬炒巴唔見左呀！

47人被控國安法咁大件事，攬炒巴一聲都唔出，仲唔係被人滅聲！最壞既情況係已經俾人買起左！大家快啲籌錢俾攬炒巴，搵返佢啦！

牙fin吾想做第48個

全部同我快d課金俾攬炒巴

做污點證人,當然唔同啲

連登仔幾時先肯承認做左老襯

俾人打完，o係廁所度自拍緊

數緊銀紙

攬鈔巴攬炒埋自己

推

分化無聊post 拉！
各位記得撳不推文回覆！

救攬炒巴係無聊？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
雲達韋碧克
(狗隻#28878)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你邊位？

係wo 話說佢去左邊 ,拎左幾千萬依家做緊咩

同左膠一齊唱衰侵侵！

唱衰侵侵=攬炒全世界

收到

攬炒巴唔係就係想攬炒咩 點解要出黎

攬炒左真·香港人，咁大陸人、港共賤種呢？

五毛block

課金